依期一齊旺，大家唔好jump［143］

大家齊贏

角大已死

墨城可以入未

8.5s頂撚住

信者得角

唔撚信

墨地對唔對辦

角呢

冰淇淋蛋糕

冰雪奇緣主題樂園

半主未

冰川神社參拜

冰河時期開始

刷刷角

比多8個角

西悉上

冰棒造型設計

開信者得角個post
結果阿德開6角
之後另一個巴打唔改名繼續信者得角
結果老鼠1角

墨城肯入未？

爆角

下盤

踢乜撚野澳職
半大又無角大又無

墨城有攻勢冇射門

5C

冰住角

閪流中楣

已經唔係我熟悉既澳職啦

點解會冇角

Goal

1.0

半大jump

1:0

10

墨城 1-0

1-0goal

半主頂住

8.5s針

g chi

上呀墨城！

中楣

墨城

哈哈 西流得個樣

好采今場買正路

5分鐘入多粒

9.5c入左大
勇者無懼

信者得角！！

上盤1-0 real

2-0ok?

Goal!

快d開埋半大

只需_分鐘

是但啦

差少少 搞到多2隻角

入多球

劇本開始

角大GG了

認真會開-1

墨城比多粒

燈占贏好多啊？嗌爆廠

墨城泊大巴死守

信則有 不信則無 念力

科拿路利-2

mancity入左，仆得街冇c

波台神燈決定反底，雖然1:0，但係下盤好穩陣，一陣一定追得番

呢場上盤全格 real

再補10.5s

爆角喇要

下盤同
8.5s 頂撚住啊！！！

角角角

11.5b

8.5s幫你唔到，但下盤

2:0 okay？

10.5b 見到希望

why

西悉追返ok?

追角呀屌

半5全12OK?

半5全5就可以

刷多9角阿

半5全9

Ok 開大就我喇

啋

半5全14

個角即場企唔穩，咁快落到10.5,,平時5個仲係11.5,12.5

追唔追大波好

支持

角S

半5去返初盤有咩問題

仲要入左粒都有10.5仲想點

第一日賭？

唔該下半場爆c 唔係真係死得

冰角

最多半5全7

ok

客隊反杯

1-1 爆c就perfect

手多多入左8.5s

墨攻刷角入多粒 唔係三分點穩啊
西流想追就靠角啦 唔係季後賽無份嫁啦

10.5s?

爆cccccccc

1:0 再係咁爆c啦

角細pls

9.5s!

西流追和反Cup

墨城咪搞咁多野啦，入左季後賽還返個人情比你

8.5s好啦

下場先啦

下世先啦

反cup有無機

無

追和啦

比多粒我 墨城

求追和

求爆c

西流

比個面西流好喎，比人追和先

9.5s

屌又jump

依家d澳職角都唔撚刷

buy what?

Away

世界會變

刷角啦屌

係咁落底..好恐怖

半5全5

係咁落底都冇角仲恐怖

主 ng

6C

似岩岩10角完

2:0

集氣爆C

收錢

2-0

2-0goal

上盤

好彩補得切主ng

仆街2粒冇c

仆街....無機會有角了

2-0
唔好再刷角喇屌你老母

個種廢

泊大巴OK?
仲刷一陣比人CUP埋就笑

Goal!!!

專心刷角啦

冰封角

西流玩完

又輸

買既時間提下我地

笑撚死 話咩信者得救買西流

買完先睇到異巴要上盤

救得一個得一個

頭先個位話救人下盤？
你救人定害人？
學下點睇盤先吠啦

角細收錢 應該唔刷了

班人講野啦

連登又遇鐵達尼

輸打贏要死撚開啦

你唔撚柒好完場先講

Jump

咪gel住 8.5s好撚驚

屌你老母仲刷

客廢到角都刷唔到

唔洗GEL啦..JUMP硬
主隊仲攻緊

真係jump

場都未開話左上盤啦傻狗

笑4

原來無能狗改左名 贏個一場咁興奮 輸唔見你出黎吠

推爆佢

支持下盤

唔係上盤就下盤架啦 都唔知有咩好嘈

角呀角呀

我都買左上盤wo 唔鍾意你咁撚柒串姐

9.5細 all in

好奇佢救左邊個姐

屌你老味啦，我賽前出埋真飛話上盤 gel左幾次頭又唔見你跟
跟完人輸左又屌人

教練拎黃牌?

冰角 集氣

一刷就入 痴線

唔係兩場都角細呀

飛到波到 我信了

柒小陣啦
呢到反手多到乜咁

笑死 輸到碌柒咁仲話撚人

係今日咁好

再冇角要報驚了

識攻唔識守.一陣比人CUP埋就笑

隻無能狗改個名又出黎吠過

墨城ng

係已經幾日都角細

刷角

-5C

似仲有粒 但我唔搏了 -1都開左

3:0

下盤CUP啊屌

oh 即入

3-0

2.5b

踢出界喇屌

3-0 2.5B cashes!!!!

3:0第三球客即死

3-0goal

上盤水泥gel

3:0啦
仲唔死守等咩?
啊婆都識唔洗我教啦

停c ok?

下盤可以準備
3 2 1 Jump

入多粒就PERFECT

仲追唔追好

開場gel到完場

信者得救班人呢

異巴睇好角球開咩?而家

廢到咁仲追客

合作d猜到完場算啦

見好就收

角呀 角呀

今晚先慢慢黎

唔識睇角 sorry

仲攻?唔好玩啦

我都中左西流伏250

立即完場！

5角唔難開喎 上呀

gchi

想問問點解會買西流，純交流

而家幾C

力冰

6

主其他

8.5s 可以走了

差3粒好危險

角細

冰封俠 保佑🙏🏻

角大 我屌

差5c呀屌

唔好GEL

龍門唔好接得咁實啦送比佢開角啦

屌你老母 澳假唔好玩角了

8.5角s朋友仲留係屋企做咩
落馬會拎錢啦

Boom!

開角大 欣宜我都屌

8.5s 水泥gel

玩就玩 長追細就得

隨時爆角都唔出奇
未完場都唔會GEL

唉下次都係信自己算...
本身諗住上盤但跟左西悉大船

爆佢老母角

9.5c 頂唔住喇

5角

尋晚gel定左

角阿！我要角阿！

冰到完場

9.5S

等7.5兩倍

角呀

5.5大gel

有排

無能tg gp仲未gel有

唔鍾意主 想西流屌死佢

今場6角完

冰封角！

兩隊妹下妹下買左角S驚乜撚野
開到角大我切柒派街坊

冰封！！

Mo la Mo la

7.5補唔補大好呢⋯⋯

西邊到係大船

大船係墨城喎

No 7.5s gel緊

買下場啦 賭徒心態

墨城輕鬆收錢

😅兩日啲澳職咁明顯都買對家咪on9仔

今晚英甲再見

巴拉福特

唯有係咁 本身上盤買左都 抵銷番

墨城下一隊

不了

巨根

求航母

無盤都玩 唔睇好

巨根航母

7C

7c

7.5-1

墨城40 ok？

okay

屌你 🤢閪流fans唔比

連c好冇

連c plz

我認我係on9仔

4比0我先食到m記

仲有粒

係啊屌 快點40

10.5gel

9.5細頂實

角細易到

快撚d入多粒

墨城啪啪啪

40扮墨城叫
墨~~~墨~~~城

冰

刷角未

爆多3個

細角cashed 和味

1.水手10.5s✅2.5s❎
2.墨城半大❎盤✅

屌你補4分鐘
咪撚刷角啊

俾多兩c

墨城4-0

贏夠100萬
返大陸開水泥廠賣貨比手足

比多3c來來來

俾多1c

咁都無角GG

走地角1000》2200

3-0 7c ft

終於gel得 8.5s 9.5s

8.5S 9.5S
GEL

8.5嚇爆心臟

Gel

9。5s cashed

好撚彩 唔使輸咁多

半5全7不是夢
信者得角S

又無左3000

呢期d c 做乜春

3:0就hea踢都算 一係就hea到唔撚郁比人攻啦
防守就出盡奶力 一進攻就hea到好似向前行一步要罰錢咁

一早串左主客
好彩呢場重注主

Agree

老老實實 依家澳假唔好買角大啦
已經唔係早2季玩法

8.5s都開再

季尾hea是正常

老老實實
昨晚開POST改信者得角
昨晚喊破喉嚨阿德都係得6角
就知今日兩場澳假都無角

11.5c gel得，定到

其實唔關事 今季角大比例的確係少左
季頭都唔見得多角大

我都係捉佢開返場大 點知細落去

今晚再見

真係好邪
平時個名咪幾好
昨晚開信者得角真係唔慌唔開角
呢兩日差唔多場場都角細

狗會輸唔撚夠？係敢開上盤回飛高水？

角唔順就買返盤個d啦
唔好同佢鬥氣

本身贏5k 仲要豬多2k

有無人陪小妹渣車

英甲頭場無開盤
想直屌客勝3.05

Fatfat

3.基佬+1

買左咩咁勞氣

唔係角大就ng架啦

4:0
5:0 同Ng差不多

push

Peter堡是否大船

巨根-1

4.貝利主w/盤

主Win咁博？榜首對榜尾

認真 ？

3客/客+1
4客/客-1/半客
5主
有無SAME ROAD

有冇睇錯？

補個細注大家會安心d？

已all in

不成功變成仁

留黎等航武好過

巨根咁大船，all in對家先

邊隻航母

直屌半客或者-1啦

一個和就

航母成日都會斷一

係

無盤的球不賭

all in巨根

如果“正路”的話會開到

有冇機會開到

3x4走一關

幫我精選

睇黎大家好耐無波賭 好饑渴的樣子

想等巨根轉盤 -1高水先買 有冇機轉到盤呢？

貝利等轉盤

有咩心水

重心
韋根盤
彼德寶盤
普利茅夫win

中左唔洗派我

唔好咁啦..成日都逼害大船

今日航母等之前果場完左買都得

你最近仲燈唔燈?

普利+1 梳士 落達咸W
Peter 寶大 泰斯達盤

HEY 口德
I AM BACK!

Welcome back

軍民歡齊歡樂復出第一炮 3月24日!
韋根[-0.5/-1]
史雲頓2.5S!

燈POST D投票好準
信連登大船不如信燈POST D大船

盤仔 支持左你地幾個好耐 加油

今次齊心煲馬會

韋甘比 同韋根 第一隊入球
有緣人看到就買吧

上呀

同路嗎?!
有信心不!

得番10蚊買單注定係3x1航母

想咁樣起機
韋根W x 高雲W x 梳士W x 溫哥華W x 紅牛w 5X1 $10

[集思廣益] 想食大茶飯 , $1000 博 $5000

大膽同夠喪

買完準備上天台

有冇人買左南韓

10蚊都上天台？

0：1

狗會都無開

點解，韋根唔穩？ 新手唔識

咦，係喎，sorry

航母同千人斬有咩分別

韋根🌳

4關中3關都係贏

小強轉盤啦

回飛...

泰斯達W X 梳士W X 高雲W 呢?

我係佢d屎

嘩，小強對家瘋狂落飛

馬狗 你skip普利 可以嗎

回

月巴叫人買韋根推人去死？

盤？

呢場任佢開 邊個會大注

Peter 同斯肯 無人要？

高雲地利W

利申：高雲地利十年球迷

SWANDON 2.5細
巴拉福特 WIN
航母 彼德2.5/3大
維爾港＋1

點睇

Peter 盤 All in

史雲頓細! 同路

對手12場不勝

巨根大
Peter盤
2x1

軍民歡齊歡樂復出第一炮 3月24日!
韋根[-0.5/-1]
史雲頓2.5S
AFC 溫布頓2.5S

頓頓都係細!

大注左巨根

我都係 要追數

2300心水已出：）

10k?

梳士主勝ok?

今晚大晒佢ok?

Peter peter

5K姐

一齊叫啦

peter big

Peter big 定盤好

英甲全部567

PETER X 梳士 半大

Peter 盤穩唔穩

Peter seem big boat

巨根彼德盤

Peter 上呀

直屌彼德堡-1

史雲頓

1097 24-03-2018
22:59 過關 讓球
2X1 星期六 8 彼德堡 (主) 對 布里斯托流浪 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.83
星期六 4 貝利 (主) 對 韋根 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.75 $3000

$3,000.00
1100 24-03-2018
22:59 讓球 星期六 8 彼德堡 (主) 對 布里斯托流浪 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.83 $10200

$10,200.00

唔中就算柒數

中晒派2個100

G持

球探壞左？

GCHI

me

Lmmmmm

航空武艦 出擊 戰鬥機gogogo

查爾頓-1波

普利0比1 d人燈到

修安1:0

屌你啦 馬狗

洛達威

查1:0

Peter 是咪屌打對面？

睇365係

韋根入未

巨根似針得

巨根有無link

韋甘比果場比見左

針你老母

韋甘比半主

韋根快d上力

針埋你老豆

冇直播

會唔會靜左少少

好彩買左貝利 個人又高左大隻左

洛達威反cap

第一隊角球全主

快手入啦全部

Peter 仔 食屎定食女睇你喇

上呀！

查爾頓 2-0

查2:0

查 2:0

查仔20

韋根 有冇直播link?

先過一關 其他加油

peter鬥攻緊

巨根比人屌打

咁靜嘅...

貝 有香港人？

巨根 peter 大波

高雲地利利

軍民歡齊歡樂復出第一炮 3月24日!
韋根[-0.5/-1]
史雲頓2.5S
AFC 溫布頓2.5S

巨根快入 其他冰封!

等下半場換Tsun入嚟絕殺

其他是咪未開波？

韋根半場都過唔到

peter

貝利好似禁屌緊....

貝利 cashed. 巨根被屌打

大船已沉

會嬴自然會嬴 唔駛睇

選5場波出黎
全部無料到

我唔應該Judge你眼光

買左4場8隻蛋

我都係

斯肯針

咁又係，反正無得買即場補飛

買左洛達咸

黑池W串左盧頓

Peter快大

冇人斯肯？

排頭五唔夠榜尾踢

斯肯jump

定d, 會反cup

正評 Peter 會入

買左-1

我5場.10隻蛋
基寧,巨根,PETER,梳士,高雲

on99

英假

巨根Peter同路

夠薑就開哂5場半場雙蛋
我即刻訓覺

葛蛇針左拿？

Peter

貝利一黃
巨根機會黎啦

傻啦
斯肯會反cup

你話架

貝利0-1

韋根

goal 大jj

夠薑就5場都雙蛋完場

巨根1-0

巨根正氣啦

Peter 拿拿林入粒 定定驚先 好嗎

未完場 大家團結D 唔好gel
一起贏

差韋甘比

洛達威快D反cap

航母叫糊未?

0:1了

根根

巨根入多2粒
Peter 高雲地利

巨根入多兩粒有無人反對?

貝利俾人gel死

根根整多粒

一世球迷 巨根

Peter 黎喇好嗎

巨根fg cashed
巨根ng gogogo

同意

巨根比人屌打之後入?

F5 爛喇 Peter 入喇好嗎

頂...岩岩訓醒。仲有咩波買 想買單頭

航母有巨根咩

Wai gun快手整多甩

會goal的

史雲頓ON撚9?無啦啦1:1

peter 半和係咪gel得

好彩FAKE

洛仔cap

peter半場會有一粒
不過唔知邊隊入

Peter 仔唔好亂紅呀

唔識響

🌳goalllll

布里斯托比人屌打， 係咪涷過水.

peter大 斯肯盤針

屌 史雲頓真11...頂撚住呀個細

𨳒你老母史雲頓

士多啤梨入未？

幫唔落手 重注 Peter了

巨根peter快手入幾粒

一個反擊收peter仔皮啦

韋根盤串羅奇盤 2x1
梳士勝串費列勝 2x1

全部成一 沒有退路 求中

叫到斯肯反cup

屌 靜左10min

貝利個前鋒 空龍 都射唔入

梳士條友係唔係臥底黎，咁浪費個Chance

彼徳 高雲 梳士

有冇巨根link?

韋甘比 韋甘比 韋甘比 韋甘比
等緊你

想要直播link 可唔可以send出黎

買左咩啊

高雲地利1-0

45號

peter 半和 gel了

差梳士

認住條Niga

Peter 巨根開大

有冇巨根link? Thanks

Peter大波jump

Peter please

Peter大ok?

梳士

peter要針了

Peter 入波喇好嗎

Peter 巨根各贏3球ok?

peter 半場一粒好嗎

Peter 哥

叫到就可以

ON9 屌

史雲頓 jump 正式戒賭

抵佢地踢英甲 咁廢

航母撞到得番甲板

好簡唔簡,簡左5場半細3場半和出黎玩

貝利半大jump

Peter半0全3
韋根入多粒

Peter 4粒得唔得 我個大係2.5/3

peter攻唔入

Peter 梳士 正式炒車

2粒都唔知有冇, 我3粒夠

邊場係呀 唔見有

數據兩隊都係下半場先狂入 希望係真

軍民歡齊歡樂復出第一炮 3月24日!
韋根[-0.5/-1]
史雲頓2.5S
AFC 溫布頓2.5S

咁撚樣先斷一埸 AFC頂住

彼德堡半0全3

半0全3 有幾多 多就唔會半場中位1.5啦....
2.5/3 輸左7成

Peter 仔 入更衣室反省下啦
半0全4 呀
梳士小勝1球plz

大波死鳩晒

一開就係啦﹐內地名叫什鲁斯

全4都得

基寧咸W
巨根-1
PETERW
梳士
高雲

2分鐘半大都見過 依家有45分鐘

屌閪羅奇代爾 上場比佢跣左鑊 依家又黎

你係睇梳士貝利定大根?

美職又係新挑戰

大根

大根好似無LINK
得梳士

有冇斯肯苦主

駁唔到

韋根peter梳士

韋根 羅奇 費列 梳士 快456

同路同路

韋根2:0

韋根好波

大奔周0:2

搞點

巨根0:2

D英甲真係唔識踢波
睇左1分鐘個波長期係半空

Peter差你

Peter 士多啤梨

peter斯肯針

巨根又正氣 peter 快nba

基寧咸CUP OK?

梳士貝利快入 費列再入

斯肯11

梳士入啊唔該

羅奇屌你 頂實

Peter大波未

紐約城轉埋受讓

布里斯托頂撚實

咁再入呀 羅奇

Peter半0全4一世球迷

入佢

梳士捨得入未呀 唔入返更衣室

唔貪心 Peter三粒都夠

韋甘比 梳士快入

又係個45號空哂,頂得勁弱雞﹐好似回傳咁

Peter肯入未

Peter求下你大啦

韋根普利羅奇快入

梳

梳 1:0

Peter 入佢老味喇

差你炸 peter

梳士唔屌唔入

下次先啦

吊完佢就入

韋甘比 快入

真係差PETER 2.5/3

梳士繼續入
Peter 456對家啦屌

唔啦 串左大根 2x1

彼德堡

梳士頂住！

peter入3粒我都夠

Peter 入3球一世球迷

Peter NBA

🌳正氣

羅奇訓啦廢隊 上次累鳩我

PETER入啦我屌

細波日

Peter 巨根快入！

梳士頂實
Peter

一球 -3!

Peter cup佢老母

布里goal

兩條過關jump

巨根 羅奇 費列 梳士再入佢老味

peter唔入對家入

peter cup ok？

Ok 快入

屌你老母囉...豬死PETER

peter cup 3-1完場啦

彼德禁屌輸波

一定要

4球一世球迷

2條飛
一條要左PETER主
一條要左PETER2.5/3
PETER你唔入比對家入唔該

梳士斷 peter又斷

Peter 大波-2

大
大晒抽1派100

peter入改名peter

屌 下半場就係咁入波
上半場就靜到仆街

Peter做野未？

梳士1:0好耐

30分鐘要多3球

lm

peter入啦屌你老味西

好團結一心嗌波

冇得唔大啦咁

Peter仔生性啦

peter比料未

Peter CUP 喇

Peter 8 9 10佢

對左4場
幫你喊大

1:1

Peter 屌哂你全家

1:1！

1:1?

黎料

cup

黎喇黎喇 PETER 入佢,...

上呀peter

Cup佢老母

巴打 且慢！

Nba正式啟動 梳士頂住

求 peter link

-1/2

射撚串佢

一世球迷...一定要入佢

有冇人有

梳士頂住,PETER CUP,基寧CUP

梳士估cup唔到啦

Peter大波2.5/3 -1

peter快cup

Peter封盤未？

英甲一場大波都未開到

-2

頂住！！！

頂住， 比我半格過關好嗎？

韋甘比 半0全3

韋甘比入未

下場先

巨根03

下次先

FAKE

Peter 一世球迷.,,,,入佢喇要

fake

Peter 快反cup

??

peter 21 ok?

梳士贏緊波...

有冇人買斯肯索普

斯肯杯佢老母

一定有

Link有冇

梳士頂撚住
Peter

Hihi 發左誓長追羅奇對家

布里頂住

收到風 peter5分鐘後入波

彼得生性連登仔倍感安慰
繼續屌對家啦peter仔

韋甘比 入啦

基寧
peter大

唔洗頂.批准你入多2粒
唔入就比PETER入

依家入啦屌

頂乜撚野 要入波阿

Peter快cup

上呀Peter NBA

2:1半格都收貨
快d入佢老母

韋甘比

Peter 睇鐘...要入球架喇.

PETER快入啦

無時間啦，快啲俾個12M佢

斯肯快入

沖完涼1:1...PETER 肯嬴未

布里 我頂撚死你

Peter 2.5s gel

peter peter goal goal goal

2.5/3

下場喇

Peter 兩邊一齊456啦 開個主客其他

Goal goal goal

GO GO GO

上呀peterrrrrrrrrrrrrrrrrrr

屌你peter快

係咪得我要布里😥😥😥

督嚕督嚕督嚕督督嚕
[b]大大大[/b]

韋甘比贏波ok?

3同4全炒
5.盧頓 單頭盤@1.84

韋甘比 差你快入

Peter 快！

我唔講你自己睇...
十幾頁都係PETER

PETER 炒唔到 我真係有D驚..

冇場大波

斯肯索普入波ok?

Peter 巨機入多球啦

大撚晒佢啦垃圾

Peter 入佢老字484啦

梳士貝利

痴線一場大都冇

求撚其 入就得

未

Peter入多粒一世球迷

斯肯垃撚圾廢物屎

peter快手啦

唔理， 照頂

Peter 係機會喇...推推推就射串佢

求其俾多粒，2.5B呀你老母

督嚕督嚕督嚕督督嚕
]大大大

督嚕督嚕督嚕督督嚕
]大大大

督嚕督嚕督嚕督督嚕
]大大大

督嚕督嚕督嚕督督嚕
]大大大

督嚕督嚕督嚕督督嚕
]大大大

大就得啦

原來眼耐睇左梳士比人入

巨根日多甩先啦

PETER 唔入你都唔會大到

peter 中柱

羅奇 費列 梳士 上呀

是但一邊入波 一世球迷

差peter一粒炸

大呀

仲有時間
Peter 去呀

布里， 我頂撚死你

彼德堡都唔正氣了

頂撚夠味阿屌你

斯肯

射極唔入 無撚用

岩 要保險球

彼得半格都收貨呀

所以一跳路唔知你叫咩

斯肯都唔正氣了

偉甘比頂住

入呀Peter NBA

山度士盤❌
彭美讓主✅
10.5s✅
2.5b✅
中國盤❌
巴西盤✅
西班牙盤✅
荷蘭盤❌
阿根廷盤✅
韋根盤✅
彼德堡盤❌
普利茅夫win❌
紐城盤
泰斯達盤

應該1:1完 peter咁勁 主場都只係讓平半

peter jump

1:2我都可以...

2:1完

羅奇快入

全細不如咪撚踢

我斬撚死你

比d信念

比多球啦peter

韋甘比 主勝阿

peter...黎多粒

比人入我都ok架peter 入人就最好啦

係機會啦

信佢正氣 羅奇閪隊

3:1/2:2完ok?

梳士 費列 頂實

打NBA就緊係絕殺啦

含撚啦外圍盤手都唔識波既轉乜撚野平手盤阿

韋甘比玩撚完未

大波已死

80分鐘入返粒

屌你老母75-90 4紅格唔入波成班仆街斷腳死

2-2

爭你咋 peter !!!!!

PETER 去喇要

去呀 peter
2:1 gogogo

去阿屌你老母

放棄 半0 都知冇全3 又比假希望我

頂住， 布里

韋甘比入波改名只買英乙韋甘比

射到佢大肚啦peter parker

入多粒都得

咩app?

夠喇

斯肯PETER快入啦屌

PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌

羅奇 梳士 費列

入波 .！！！是但一邊入波 我月巴一世球迷！！！
以後長追你！！！

我已經超細字都唔得

下

Peter cup鳩佢啦

Gogogo

好撚好笑呀 屌你老味

月巴講緊邊場 peter仔？

聽到了，五分鐘後入波

屌搵條友送12m啦
英甲冇場開到大

斯肯 食柒佢老尾全格

得我一個要布里

1:30 NYC有無人同路?

Peter入波啦 比下面啦

Peter入佢老母

巨根 peter 入波啦啦

係阿屌 差一粒

入喇要

美職全角大 角大黨點睇

peter 唔好忍射啦~~~

幫月巴叫一粒先 斯肯再一粒

Peter 輸半算數

封盤未啦你老味，進攻唔封盤，你老味兩隊垃圾

peter快入啦

屌你老母入唔到比人入啦
成地契弟斷腳阿

冇villa 掂唔掂架

韋甘比入波升英甲呀

到了

Fc 達拉斯 呢場好似都穩

廢列好波 梳士再入
羅奇再入

入未呀 peter
屌你

求其一隊入一場啦仆街 兩頭唔到岸

peter命令立刻入波

英甲全細波,垃圾聯賽

PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌

屌你老母快啦

梳士rc

屌 求下你入啦peter

入喇PETER

韋甘比jumped

梳士頂實 peter入佢老母

屌左十幾版Peter 都入唔到 算啦 我放棄

PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌

屌分粒比peter啦 4 0有撚用

PETER入得未呀屌

頂撚住啊梳士我屌你班閪仔

彼德堡 入波呀

梳士屌你呀 完場前搞d咁既野

叫PETER 個D都ON撚9

大波神召喚

革命好似都唔多掂，買下盤博和執下雞

屌你老母斯肯正柒頭

PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌PETER快入啦屌

peter cup

梳士頂住

梳士 羅奇 頂撚實

點解斯肯索普要咁樣逼害我

屌你老母peter仆街啦

咪臭西 叫佢入波係到刷角
叫佢食飯係到柯屎

絕殺好嗎

反擊喇 PET

peter 射入黎啦 peter ~~~

嗌頂實位巴打我屌你老味阿

斯肯屌你個閪快啦

巨根 I love you

彼德堡 一下轟入去

羅奇代爾

燒梗數簿

入未呀你老母臭閪

有冇可能一場大波都冇

巨根FT 2:0

Peter入啦

我要波唔係要角呀

絕殺識唔識阿屌你老母